我老母話美國有民主都改變唔到黑人被歧視問題

笑到我

無民主佢地可能仲做緊奴隸

啱呀，睇醫生都解決唔到人遲早會死嘅問題

係白人社會入面一定存在架啦

美國有民主都解決唔到武漢肺炎

係中國黑人有陪讀添

咁關心美國做乜撚嘢
你而家做到美國人咩
關心下我国水災好過啦

喺香港好好？
喺香港連香港人都俾中國人歧視呀

冇民主佢地今日仲種緊棉花食緊西瓜

「中国」冇民主都解決唔到水災問題

老母咁點解中國無但都改變唔到水災發生

美國失業金每個月有萬幾兩萬
香港呢

黑人被歧視都改變唔到奧巴馬當選總統呢個事實